有冇人屋苑大堂有大公報拎？

可以點阻止？

寫信去業主立案法團？

拎晒去扔

行多兩轉 資源回收